揸車撚表示屌你老味

去到將軍澳又散
去到西環又話散
依家又話去老銅

我一架車都咁撚麻煩
啲狗仔咁多車唔知會點呢

上落車又要數人頭

嬲撚到我

千祈唔好係咁轉場
真係好撚麻煩

推俾啲轉場撚

咁樣轉場法真係會玩死啲狗

笑左

be water啦師兄 唔好再留守

又塞車又遠